見到好多港豬藍絲準備出去倒數喎

仲話開開心心 happy new year喎
女既化晒妝 高爭鞋
男既就立晒頭

咁開心？
我地成堆手足坐緊冤獄或還押緊
陳同學周同學永遠迎唔到2020
831 又一城既遇害者
無數既眼 無數既浮屍 無數既被自殺

就同你地倒數

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

成班港豬

Condom 姐

事實證明連登仔唔推行動post
就個個都以為冇行動

手足仲坐緊冤獄呀
慶你老味

今晚 有暴徒發射無毒有害既tg 倒數

happy new years!!!

我要吸tg

個撚個推1月1
結果今晚冇人出黎